美國再制裁香港公司 指資助伊朗軍事公司採購敏感貨品

美國再制裁香港公司 指之助伊朗軍事公司採購敏感貨品

美國周二宣佈制裁六間公司和四人，包括一間香港公司，指之違反美國對伊朗制裁令。

財政部指那些人和公司涉嫌協助伊朗軍事公司Iran Communication Industries（ICI）採購美國電子零件及其他敏感貨品。被歐美列入黑名單的ICI，從事軍事通訊系統和導彈發射器生產。

財長姆欽（Steven Mnuchin）指伊朗利用全球公司網絡，發展具破壞性的軍事能力。

被制裁的香港公司為中易實業有限公司（Proma Industry Co., Ltd.），被指從2016年起協助將總值數萬美元的貨物，運到ICI旗下設於伊朗的公司Hoda Trading。Hoda Trading也在制裁名單上。

全文請前往蘋果

日日出手

幾萬蚊生意就奶野，值唔值

., limited = 支那公司

殺一儆百,以為運幾萬蚊咁少就冇事
睇下仲有邊間公司夠膽

豬了豬了
仲以為美國內亂 唔得閒搞支那

美國已經靜咗落嚟

白手套 逐個逐個都會被追擊

你個summary 夠睇啦 洗撚去蘋果咩 btw 近排都cut左蘋果

連唔到就72日, 連到都係加4 年，怕閪咩